打機畫面窒一窒

打機時候畫面成日幾秒窒一次之後又變返正常.之前都唔會係咁。update左rtx驅動就變左咁。有冇人知咩問題

係時候成部換

係咪中左毒？洗過部機得唔得？

用msiafterburner睇下cpu &gpu usage

留名跟進，我都係咁，970 + 3600x

應該係cpu有問題，cpu成日大起大落。依家洗機測試下先

洗機後正常返，之前應該係中左毒